[歐聯中立區] 賤種熱 vs 賤種利

Kick Off: 2/6 3:00am

我地最迷最適合睇波

我巴塞撚表示支持熱，KO班賤種利

中立反利區就認啦

我兩隊都反

反利區

樓主咪搞事啦

屌你老母拉莫斯！

好熱血

點止咁少 貼滿一頁都得

樓主綠帽

你係狗

Dllm

熱利迷不得進入

佢曼迷

香港贏到廣東 我今日起轉捧獌聯

小氣

推

支持亞洲之光

係我

曼迷圍威喂區
獌熱一家親，點樣兩隊都反

MMA

好眼訓
好想訓了
仲有一小時點捱
睇完, 5點

未來熱

利狗雞胸forever

撐樓主

今晚睇暴力熱表現

Imagine dragon

全晚最好睇呢part

真係準時開到波咩

無人識你呀 死撚開啦

個開幕禮正到 場波wfc

好過上年條8婆好多

Fifa 歌

Encore

Imagine Dragons

支持打MMA,兩邊打完都一身孱

求link

呢啲開幕先正嫁嘛

屌你老母0255
播咩音樂比我睇?

咁先有氣氛 上年唱埋d女人歌都唔知做乜

開始

仲未清場夠時間準時開波咩

唔錯唔錯

咩事呀

有萬能key

1:0

未開波先估0:0打到加時都打和要12碼

咁快拍定手

希望熱狗贏

BT SPORT有得睇4k好爽

no lucas？

無moura

lol

好似bein有雲加

加daddy

點解唔出

Blocked

reyes

雷耶斯

白色係咪皇馬？

Rip

會唔會互疾對方

阿積士

有冇link係聽佢兩個其實

係

希望熱狗贏，唔想睇班痢慶祝

摩迪出到？

摩蘭奴眼濕濕

拉莫斯

原來係上年翻版決賽

點解熱刺會出傾而唔出盧卡斯.....

皇馬加油

12碼

啲球證跑得都幾快

冇now 用sport live 睇

下

26秒12碼

咁快12m

熱刺？皇馬下話

邊隊十二碼？

四隻腳呀拿

輸波了

我dllm

傻閪

12m

吹硬

好白痴

wtf

其實好似中心口先

施素高真係on99

delay30秒

歷嚟最快入球⋯

VAR?

On9

On99

玩完

睇住手黎踢

笑撚死

笑死人咩

痴線

23秒

2個施素高都on9

好撚on9

niggar 累 niggar

On9到

on9

goal

笑4

呢d位舉手指揮笑左

係咪史上最快

每年歐聯都咁on9

屌 聽日返早訓先

咁都12碼？

決賽我睇緊咩

隻閪手

是咪on9

弱智nigga

手球？

on9,唔使打啦

駛乜VAR, 判得好正確

cls

佢舉起隻手係做乜撚

1-0

咁垃圾嘅皇馬

有冇搞錯

Var廢？

舉到咁撚樣唔比?

咁樣輸個12碼

賤種熱狗

神秘力量

柒頭熱

利極速1:0

呢下12碼夠哂on9
舉咩手呀傻鳩

上年就猁個龍on99

屌佢老母，咁撚樣輸法

假撚到
隻黑鳩無啦啦伸隻閪手出黎

熱狗

邊有咁撚on9架

on99

還債

2005 Paolo Maldini

熱狗1分鐘飛機都無得打

一手成名啊

抵撚死

jomud9

係咪歐聯決賽最早入波

仲要指住，好似叫佢快d射啦

指乜春

利迷可以安心了

黑鬼

05個年馬隊1分鐘都無

死熱狗還返個位比阿積士啦
最後一秒搞到班細路喊晒入到決賽再開波廿幾秒就送個盃比猁 屌你老母呀

文尼見你伸手仲唔瞄住你隻手射？

英超上年今年都衰埋啲on9嘢

On9力架

sissoko kill the game

史上最大分差決賽

唉 我屌你老味

黑哨黑撚到

VAR廢？

俾翻個位ajax/鏝啦

似文尼瞄手

中方向都救唔到

好閪

弱智仔

niggar真係猩猩 未進化

伸哂隻手出嚟

射中間喎
ching

射中間喎

抵撚死啦屌你老母熱狗

黑

兩年決賽都咁低質

兒子

岩 賤種熱狗抵撚死

上年我朗實力屌打

弱智： 仔

死熱狗好廢

熱狗負負碌碌作客入球比數和兩次都晉到決賽係咁架啦

熱 谷好前
小心俾人456

保持鎮定 相信利物浦自爆

熱狗d人好緊張

lloris條廢尻 射到咁正都救唔到 驚波就咪守龍啦

希望熱刺做到西維爾

報應呀 熱狗

熱刺仲戇鳩 唔使諗

垃圾熱

熱刺

屌你陣間完場淨係輸呢球就真係笑死人

夜媽媽起身，30秒就可以訓返

屌，睇緊英超？熱狗節奏慢過閪

柯完篤尿出黎變左10

執柒咗佢啦熱狗 屌

熱狗快啲MMA, 5日後歐國聯兩隊啲英人唔駛踢

一年搞笑過一年

領先一球最危險

熱刺廢到

上年卡列斯奧
今年施素高

攻足80分鐘之後輸多球更ON9既
2：0完

我想問下亞軍有無d野擺下

Nigga

仆街，節奏慢到我有啲想瞓

開mma mode未

YNWA

施素高係咪on9

又係個弱智定收左猁$

施素高

屌今年低質到,睇緊英超咁
兩邊都鳩踢仲要整球ON9 12碼

敏敏呢腳麻麻

黑鳩

利狗有咩圖

決賽，30秒就揸住一球
仲同你急？
早D訓

熱狗仲唔打人

仔俾人夾

班猁撚要贏VAR都同你熄埋

支持 到時可以補選返Maddison入去

係咪叫親施素高都咁廢

咁都12碼

孫 岩岩個下 好型

好撚好笑

睇黎力架開始上腦

幾靚

進攻泉源

MMA未

又要悶一場嚟

型無用，入先得

敏敏

呢到根本就係反猁區

VAR真係無柒用
望都唔望下

熱狗輸緊都仲散步

D黑撚冇撚用

今場波就好似上年皇馬對利咁
今年利＝舊年皇馬，熱＝舊年利
所以利係嬴鳩硬

仲慢慢黎

咁都無牌

兩隊一齊斷腳未

一防左Sun, 就冇曬攻勢

兩面都唔想佢地贏

唯一威脅

出Kane 成隊即刻慢哂

lucas傷咗？

毒瘤

聯賽都咬唔入
無埋簡尼仲可以憑乜打得入

10.5b開唔開得出 大注咗

自

屌晒兩邊老母

憑鬥志

熱狗MMA Mode ready

換走kane 入lucas就得

敏敏入過車 鏝
不況全力一試

悶到訓著

熱狗慢到好似贏緊幾球咁

開到啦 利打反擊會出角
熱要靠 孫 刷

如果熱唔入返粒既話 成場波應該會就咁完

熱狗仲唔逼

利應該仲帶得入

我半夜起身去夜尿。順便睇睇就咁，都係準備半場返房訓

難 半埸利一定拖慢打

利記d人信心好好多

條女

㩒住嚟打

正喎

今次又咩組織想人關注

條囡

差啲入Arnold

裸跑?

Kane躪啦

有著衫既衝落黎做乜

咁樣lead一球 冇信心就假

有女

kane種黑氣真係

見到屎忽咁濟

個好似幾正

條女好撚正呀

大屎忽,正呀

正

條女晒撚左張飛

普帥點解會出Kane

成班死淫蟲

有cap圖未

圖？

kane自己官宣要踢

裸女

有鬼用

裸跑

有著衫

唔出邊有嘢瀨

入黎緊係睇波㗎啦

敏敏單刀後傳

施素高真係好撚鍾意指手畫腳

SON有心事？

熱狗呢幾下幾癲

son一個人自己打反擊

條友球霸程度係朗級但係又無朗咁勁

熱刺唔係幾對路

兩隊闘廢

熱狗前面3個冇默契到

歐洲最大型盃賽既決賽都咁悶

利物浦都慢左落黎

隻埃及狗真係好獨食

英超嚟

啲法國黑鬼都好鍾意手指指

熱狗輸緊都唔急

完全係猁果三個嘅相反

英超第39輪

熱狗條力架指完冇隊友理佢

急就輸都粒

多

個場好似好大

熱刺連攻勢都冇
利物浦起碼會試射先

成球造比你 猁狗實拖撚到完場啦

條友個幾月無正式比賽，無態踢條鳩

萬達大都會？

同沙拿做隊友真係會炆
十次有九次走哂位佢都唔會交俾你

出返lucas扭仲好 kane好似無出咁

Ball possession: Tottenham Hotspur: 63%, Liverpool: 37%.

孫興慜好廢

唔知點解好唔歐聯決賽feel

遠鏡冇嘢視，等多陣先有相機相睇

沙拿獨到

沙拿 簡尼都係降buff

熱狗廢到咁，最後只會2,3,4,5：0

個節奏慢到

係喔Kane掂過波未

射埋上年果份

獨撚到 係唔係都射

出波靚到

羅拔臣出波準到

啫喱斬波好靚

柒頭熱啲 passing

施素高用30秒就話你知唔洗踢

隊熱咁既樣真係抵輸

上年白衫 今年白衫

利壓住黎屌

又無牌

應該畫大咗 馬體會個場平時冇咁大

上年隻賤種狗搞到沙拿傷左

下半場lucas 3球啦 驚閪咩

插水

好on9 擺明有心

啲球證大隻過連登仔

係咪休息太耐
兩隊都麻麻咁

還拖啦

想出手擋

唔俾佢追波

廢軒收皮啦

好撚悶 唔識攻都打下人啦

熱刺好廢。。

幾時打交
快手啦好悶呀

決賽用30秒就收自己隊波皮
唔怪佢
繼續做未來熱

咁咪正常發揮

Sissoko 除左食身位仲識做咩

2隊差唔多

賤種蝗

係

頭先興民球波走甩得好緊要

手球

場波悶到

熱刺冇腳好波

係咁斬上去

真係英超feel

冇控球可言

咁既形勢仲放牙傾係度老鼠拉龜

熱刺好似冇中場咁

有 哂左個位

本身已經係痢記佔優
仲要咁快領先一粒 無進攻壓力

靠佢頂世一

利好高質
當今歐洲一哥

熱隻nigga 好廢

條女上半場精華

點解呢次歐聯遲咗咁多先踢

Now TV 旁述 真係好撚廢
Daddy Ally

一直頂頂頂
可惜出陰招踢走巴塞

呢個真

真係唔出好過

熱狗踢緊乜

有啲似我曼

悶撚到

有越？

兩閘廢 傾定型

追左咁耐先舉旗

兒子今日都幾廢

son做乜鳩
兩球大好機會

訓著

如果打阿積士，都還叫精彩

平排也吹OFFSIDE
想典

邊有越

何輝講親kane都會講2013年世青
跟住就會話埋普巴史東斯巴克利
聽過好多次

孫興文食左屎?

SON和朋友隊

利啲球迷唱歌唱足咁耐 又大聲

更衣室數錢

一向垃圾

出乜撚kane, 成場冇撚用

施素高一人之力就殺死咗場波
一開波就開個讓球盤1：0
熱原先諗住打防反變咗要攻又無本事
利原本諗住要破密集點知唔洗踢都贏
想唔變悶波都唔得

一面倒

boo得仲大聲 主場咁

好正常
唔肯定嘅話就唔好舉

阿son麻麻

屌你老母 條泡菜收左幾錢

阿里 ROSE 幾時出手打人呀

打撚死人

雲迪克個波衫名係詩人

成場跟住隱形

又係施素高

上半場精華

呢個又係聽過好多次

韓國人真心唔夠班

佢會舉即係肯定喎

驚畀利迫失，諗住用長傳代替控球掛，熱不嬲慣左猜猜下突然放個波畀兩閘助攻，但係成班人d傳波尺寸好差

好想派膠

又係vitaly個撚屌

Kane快d躝啦屌

利物浦今季成季踢呢種留力波

佢啲波好睇啲喎

兩邊狀態認真麻麻

想知熱狗等緊咩唔攻

悶到...

場波好撚悶

more

躝啦孫狗

孫興慜一定好波過朴智星
但朴智星有樣野優勝好多 就係大賽次次都好穩定
同埋佢嗰種踢法踢大賽真係好有用

無等呀
不過太廢做唔到波之嘛

屌 仲以為上身冇著

摩拉換傾啦屌

ajax d波好睇好撚多,屌你老尾

就訓著 踢緊咩

熱剌下下番龍門係想點撚樣

踢到元老賽咁

唔能係真係呢球0:1到完場牙

幾次d進攻去到son到就斷左

var提嘛

Rose打返交啦講真

進攻泉源喎

無用？

捉佢入熱刺更衣室

son

睇到好撚眼訓

連moura都唔出

熱狗係咁回後 悶撚到

Dum 下dum下咁 仲唔係等運到

懷念阿積士

son收左幾多錢

其實係咪踢緊英超

引利物浦攻上黎

熱狗個態差到

rose只係一條屈速既茅柴

成隊得大力臣識出波

懷念曼城

冇人配合到，迫住獨食

下 我成段野都冇講過「冇用」呢兩隻字

條友係咪玩 prank?

又交失

垃圾波

回後但又猜唔到

son 同 rose 互屌緊

熱狗有幾球直線都爭少少

唔會一比零完場啩

唔知以為睇緊聯賽盃

係愛呀 哈利

係想玩長傳就換摩拉啦

熱狗廢撚到

熱狗前場果四個，得son 聽到下名

熱狗班人好撚緊張
係咁一腳清同無壓力傳失

懷念有皇馬嘅歐聯決賽

咩叫好波 扭得？定射得？
唔同位置比條撚咩

好撚悶

乜撚野垃圾波嚟

好撚大

TOT前一晚一定落晒club屌西班牙妹啦

vitaly咩嚟

英超波

悶到仆街

U on9

睇撚到眼訓

踢撚到訓著

同歐霸決賽一樣咁悶

盤傳控射

下半場5:1

衰過英超

英超

Youtuber

比曼聯踢好過

屌 咪撚提 嗰日雞寶信號差撚到

佢個種踢法即係點？

又回。。

熱狗轉433啦 中場都冇撚用

發覺利完全放棄守tripper

好on9成日比人逼少少就回龍
Lloris 淨係斬返出去 又失控球
不如兩閘落返少少幫波先 粒波上咗去再上前
成日掛住偷襲長傳

兩隊踢乜鳩

果斷換molamola啦

全世界都要多謝施素高啦
一場決賽就係比佢攪到無哂競爭意味

係咁回龍想點

bam

阿里 查比亞 kane 三大廢柴

猜撚完未

屌成場又係鳩斬鳩清

Ali無態. Winks 又係

搶攔？ 竄擾？ 走動？

近10年最垃圾嘅波

俾返阿積士我

老孫個態差撚到

專玩18+ 題材既系列

大腳回後大腳回後

學界都冇咁撚悶

得球十二碼係中框射門

熱刺d默契冇哂

熱狗諗住企曬係前場就攻到
中間無曬中場

踢完世盃連斬波都無埋咁

孫最廢

Ajax died for this

好似第一次睇歐聯決賽咁眼瞓

無孫連禁區都入唔到

食晒波餅喎

同英超啲大戰一樣咁擦用
西甲好睇好多

兩隊踢緊養生波

其實kane有冇掂過波，認真問

隻gap

半埸精華唔知有無30秒

算好

你睇其他個埋得艾力臣可比

Kane有落場咩

波都未傳到

粗撚到

kane直頭唔撚見埋

哇

sissoko係咪on9
一拎波大腳9踢上去都冇人

利物浦讓晒控球比熱刺玩

終於有球好睇d

成日輸on9

沙 拿 真 係 好 撚 獨 食

痢30秒就拎住一球，梗係養生熱狗就本身廢，無辦法

熱半場唔換摩拉唔洗打

利物浦輕輕鬆鬆帶過半場有埋射門，熱做緊d咩

英乙料勁到

熱狗仲係不射

黑鬼冇腦是常識啦

曼城阿積士真係r曬頭

加埋裸跑應該勉強夠

快撚D MMA啦...好悶呀

直接完場比個冠軍痢算啦
成場不知所謂

跌到英乙？英甲料姐

鳩下鳩下就半場

聽住歌睇算

salah係咁鳩射

好悶

但就算換 我打賭肥普都唔敢換卡尼

有一兩腳 回傳

球證乞水飲

屌訓教, 西波

睇真D 個保安有D似利雲

球證爭水飲

係禁區舉高隻手已經清楚話咗你聽

我已經係主力上連登 得閒先望下電視機

恭喜利物浦！！！

sor 記錯

自膠

狂重播手球加岩岩球遠射

根本得佢有威脅

催眠咩DLLM

唔係想悶到0:1完啊

有無咁大

我信

現場吹咩奏沙拿

咁就完半場

好想睇決賽係曼城vs巴塞然後曼城贏
利申 巴迷

未必 始終lucas好fit

不停放多角度大波女相唯有

決賽西波

成場最撚好睇係條女衝出嚟個下
我屌

條女好睇過成個半場

睇下條女好過

沙拿啲踢法真係好撚乞人憎

沙拿獨食到

曼城出線分分鐘英超就瀨野

唔影落啲

穩啦 師兄

踢唔掂就讓番個位比阿積士啦
悶到死

屋企睇直播就算啦
洗幾萬銀飛去睇個D先陰鳩功
多謝條黑鳩

決賽不嬲都悶ga la
今場算ok ga la

可能換咗mola有得激活kane呢

屌

條埃及佬獨到

打人未呀熱狗

乳牛

沙拿射撚夠未

沙拿下下射

沙拿入咗球12碼係咪以為自己上咗身
又鳩射又唔傳

一係牙傾完場前打下mma下半場換人

kinsey_sue

好撚悶呀，睇一陣下半場仲係咁就訓

換走簡尼啦

早兩日個場分組賽嚟？
廢就廢啦

羅利斯d傳波好撚廢呀

Son轉咗位

熱狗郁啲就碌地

阿里真係廢撚到笑

岩岩傷完都冇態...仲出kane

踢緊乜鳩

應該準備換走kane

無咗son真係收得皮

真英甲仔

ig 啲相幾正

lucas

屌龍門傳波廢…睇戈狗睇上腦？

波都未識交 決賽？

拳王

SON無態喎

咁都交唔到

今年廢得好誇張

阿里啦

3打3交到咁

邊個攝隻手仲要Q住先
利狗盲

熱利聯賽果次仲好睇

Alli 射波又廢傳又廢想點

西波

Eriksen???

唔訓教俾啲咁既野我睇

補幾多

鳩下鳩下就45分鐘

兩邊鬥獨食

利物浦狀態差，熱刺攻無力

冇速度 冇傳送 冇射波 冇過人
走啦屌

想睇多次利主場對巴

連登仲好睇過場波

心諗一句射乜鳩

射上天

未來熱又飛機

歐聯決賽球球都射上藍天

熱狗唔換kane 唔洗諗住羸

近年最無聊決賽
馬體會一開波落後都攻
熱刺唔知踢緊咩

無態

修正：比例上

本來諗住半場蒸糭
而家諗不如刷牙算

藍天射球

2

有預感會1:0到完場

猁揸住一球優勢踢得悶少少都理解
熱刺做緊乜

學界都好睇過今場

休息太耐
兩隊冇態

成個上半場最好睇係咪條女

換走哈利啦

沙拿乜撚都射左先

kane快d返英國啦

Nice ass

個場又係施素高 vvd 1打2 左腳打飛機

訓著左, 岩岩先起,,,,,,,

好過扭扭扭 /交入中間俾對面反擊

成隊都有d緊張咁

利今場打得好差 但成個上半場熱先得2個射門

呢半場應該近十年最差

繼續訓啦

睇緊個廣州講波
好撚好笑

打fifa咁 L1三角

熱狗更衣室會點

好低質既決賽

咁就半場

kane真係好廢出mola好過

上半場悶到咁，要全力去條女既IG J下

往死裏打

換撚咗簡尼啦
成場無影咁，我淨係聽到son son son

好彩呢個好笑
場波悶到

瘋了

兩舊屎

Son都冇態啦

c素高 ali

埸波水平低到

曼城，巴塞，阿積士會點諗

應該要全裸去盡啲

猁狗贏咗香港成地精

kane香港時間
夢遊緊

好多金句 唔知係唔係睇緊同一條LINK

打狗

丹麥鄭智

叫得雞多廢哂

Son 備過咩
甩腳？

咁樣lead一球 真係無話可說
利入番球 靚波 證明下自己啦

有冇西班牙葡萄牙c朗gif

半場真係好睇肥普功力.... 睇下佢會點樣同班球員講

下半拿拿臨換Lucas 出黎啦

精華

場波好精彩

唔明點解咁多security都出到去

廣波聯盟

屌 恰著左2次

抽中國水抽到

美斯作客爆到一球已經可以捧杯
而家係屋企食薯片

掛住望

肥西

呢十幾年最屎波決賽

個post名真係好中立

早一兩年仲係熱第二三把膠椅
又吹到皇馬想買

今年son上晒位
佢就基本上完全無人提

腳好粗喎

兒子亞洲第二人
第一人武呂

卡尼起碼都停到波 換埋佢熱刺對住世一同馬貼點打反擊
相反son走啲位攞啲波

疤狗一定好心痛
入決賽對呢隊熱狗食硬

歐霸料憑咩屌人廢

點解我要咁犯賤俾88 蚊睇呢場垃圾波

分組食咗啦

埃及武磊

如果呢場係英超早就訓左，星期日唔洗返工都係咁話

咁就唔好輸得咁柒la

呢d先好食

45分鐘唔知睇左d咩

訓著左, 估唔到咁易訓著

悶撚到
出kane然後玩鳩猜

睇到訓著

男人的浪漫

衝入場條女對波仲好睇過場波

熱狗vs猁

阿里其實係咪中途離開過食杯面黎
同ozil一樣

歐聯作客永遠踢到頭dupdup 死症嚟

領先一球 死痢狗就係度拖時間

全場如果就係噉樣1比0

聽爺爺9up好過

恰著左20分鐘

咩話kane值兩億？

疤狗不嬲中意臨天光賴尿
上次聯賽不敗爭一場又係咁

屌你比88蚊睇一場波本身已經on9

笑死

精華冇熱狗

熱刺班中場唔該返去練波
幾球左右閘空哂咁唔識分邊 剩係不斷傳返俾中堅
最好笑係個中堅妹咗個波幾秒 最後又係分邊

眼鏡

條女ig咁正,真人變咗微胖

仲要一光一暗
好有意境

好笑

兩個名帥
待業中

分分鐘1:0完場

仲要呢場YouTube都有live stream

黑口黑面

個樣好似睇到好眼訓咁

the avengers

點解場波可以咁撚悶

應該兩個都訓L左幾覺，啱啱醒

右邊好樣衰

小組賽打熱狗
作客都輕鬆贏2:4
打熱狗好難輸
完全兩班波

寧願睇2條老鬼落場1on1

3：0個陣都係話食硬

Daddy拎過歐聯

Both：我究竟睇緊d乜

後入發發聲

場波真係好低質

阿積士3:0領先熱都可以咁唔爭氣，佢入決賽會好睇千倍

佢兩個即場玩FM直播都可能好睇過場波

估唔到佢出winks

冇晒人

以前成日互推 今日一齊講波

Daddy話咁踢就岩
領先一球守到尾

屌，打工姐

Winks又唔夠膽傳
黑鳩更加唔好寄望佢識傳

無美斯C朗 真係爭啲

熱狗想贏就換kane出盧卡斯莫拉啦

見到tripper就鄧佢擔心
遲早會俾人打爆

兩隊唔同聯賽應該好睇啲

原來足波咁悶

咪係 兩個都失緊業

弱點攻擊

文尼🤦🏻‍♂️

塞爾維亞武磊

熱班波究竟有冇練波
成個中前場都踢到屎咁
啲分邊波都瘋狂交失
拳王又係唔係都鳩比前son

唔想半夜三間搵link

爺爺同摩狗仲吸引過場波

拳王廢到笑，究竟邊到係英撚新希望

爺爺啲英文好性感

落bar睇嗌杯酒飲都係差唔多價錢

我係moura季尾走算
踢得咁好要打後備

摩佬

爺爺

法國口音

一陣睇完成場就可能諗2分鐘之後唔走去訓正傻鳩

睇鏝猁有冇人走
正路唔會去獌轟阿

下半場1:0完場都唔出奇

英撚d人一有少少勁就畀英媒吹奏嫁啦

換走牙傾啦

比幾萬買飛入場個D都未講
當跌咗兩個M記加大餐啦

imppssible

敏敏 C朗式原地插花

熱狗前面冇咩默契

有冇link

好似調查咗喎 開始識搵kane

傾成場做左d咩

調整

仲唔換等幾時

查比亞short左

kane唔調整自己有系用

自己喺YouTube搵BT Sport

點樣靠不停回後去追和

英超太早完季 未操起

Son好撚廢

d旗扯得好慢

兩隊一樣 好公平

4打3 橫傳做5打5

做乜撚野

推咩鳩

所以兩隊都咁廢

中立區好正
可以知晒22個球員踢成點

廢到笑

Winks呢條友有咩用

屌你老母肯換入Lucas 未

捱夜睇閪波

有var就係咁 慢咗就算你射入都可以var吹走
快咗如果詐糊冇越又要比人屌黑哨

熱刺全隊都冇撚用

閪到

點解可以咁悶

真係好難相信呢隊熱嬴到鏝同阿積士

友誼賽

兩隊最多人憎既球隊

其實今場波咁西主要係熱刺西，利久唔久一下反擊攻上黎不知幾有威脅

仆你個街 利兩閘今場啲斬中靚撚到

雲克斯未夠班都打正選
哈利卡尼冇態 隊波冇佢run得仲順 又打正選
盧卡斯又fit又夾就打後備
贏唔到普捷天奴真係難辭其咎

Btw嗰隻埃及狗真係好撚獨食
中立都睇撚到炆

收山啦kane 頂乜西呀

啱啱悶到恰着左

廢開無計

食屎狗沙拿

Alli

Kane廢撚到

都唔係今場嫁喇

埋門個腳柒撚到

利禁制

手球入波淘汰鏝嗰個同帽子戲法淘汰阿積士嗰個宜家都坐緊冷板

沙拿真係好廢

終於有攻勢

牌呢

係咪又無黃牌

60分鐘都唔換lucas應該差唔多訓得

收左錢點比

有牌未

Rose呢隻賤種狗

斷腳啦

咁你啱

冇牌

熱暫時 2射0中

球證 : 他只是個孩子呀

Rose斷腳死啦屌你老母

突然展露本性用前足

食屎啦rose

肯玩mma未呀熱狗

推死哂

Show Blocked User - seaSON
又一隻斷腳狗

岩先跑洛場條女 好似係外國youtuber vitalyzdtv條女黎

件泳衣幫vitalyzdtv賣哂廣告

換mola出嚟搏救世好過而家係度等死
成個前場都無態

起碼兩球隊友空晒都唔交

睇Robertson 啲出波
再睇下tripper

反正都輸
不如開拖啦熱狗

Son拎波一個對3-4個

熱狗死番去狗竇啦 不嬲呢個出名係賤種狗黎 連簡迪都激得嬲

綿龍換力子

費奴

origi

居然利換先

好獨

不停甩
又獨食
廢到

廢明奴做過咩

原來有出費明奴

13m only
依家著哂火
阿諾都唔差
Tripper

廢綿龍個樣好似岩岩放監咁款

咁快換吉祥物出黎

留名睇origi入3粒

點解叫佢力仔

起底佢係曼聯架

Firmino 根本冇態

沙拿換沙短啦廢到

Origi

咪一鳩樣

高普今次咁果斷

綿龍→奧歷基

利又再快一d

收到風，熱狗要反cup

利換力子

用YOUTUBE睇緊

好似由開波到依家都未聽過法明奴個名

仲唔出mola 真係mola

肥普決賽都儲印花痴線

肥普仲唔換人

得mane做到野

射中龍先算啦

我係利都咁做
成隊波得佢有突破力
阿里同claim都要靠人餵波

d人係禁講傾冇態
其實firmino人影都冇d人忽略曬佢

Ssk隻手最做到野

隱形人

贏緊鬼同你搏咩

踢緊乜鳩
無組織